[全體鏝迷Stand With Özil] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區190

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

stand咩撚ozil

政治逼害都唔支持？

咁你開

唔想支持反動人士

關咩撚嘢事
達蛇想踢走佢咪唔註冊，關政治咩事

你話唔關事咪唔關事
咁你開

我地同開習大大影相

咁都叫唔關事

阿積士咁樣比個og 利

開左咪照用

個ref係咪都黃嘅

Feel到會俾人cap出去批鬥
割定先

Cap who

人妖

我地都係藍友黎

個球證亂鳩咁吹

我不嬲愛國
睇我開post就知

馬水

買半大開2球爽到

屌

walker

條後防易穿到

食完個杯麵訓算 悶撚到

屌你插水插到

做乜貢多黃
我地藍隊黎喎

冇撚左唔訓呢隊波真係中遊都不如
哥狗冇腥就廢一半武功
依家冇施華冇唔訓就廢撚晒

直接紅啦 襯返我地

Sleep算，浪費時間

科都笑鳩班隊友

25狗又頂輸

紅晒佢輸三粒算啦咪嘥大家時間

下半場準備又無唒人

唔睇了

冇意思

係 我第一訓 呢D西波崖夜睇真係ON9

冇睇過

見到根蛇都開黎睇

100%西既波

禁區都入唔到

出你嘅應該全場留喺自己禁區

今季冇一場波係好睇

完全唔知對閪波喺度踢緊乜撚嘢

哥狗自己躝，好黎好去

我係可以帶波上去 唔好盲反OK？

每一場都係咁不斷鳩猜
禁區都入唔到
覺得自己捱夜睇閪波好傻

唔打兩翼落底之後無再狂入波
係次次靠kdb

#30

冇sane打唔到

列斯聯果種咪好睇

比李城炒果場都好好睇

洗咁多錢
又冇clean sheet又入唔到波

Ozil

#2個條友on9仔來唔使咁care
樓主pin

2:1

我都反ozil 佢干涉我國內政
利申：土耳其人

Walker

😑

你小學師弟比人弱待 點睇

反根又輸

反根又笠水啦

根

仆街了 黎緊場場正選

中左肺炎果然勁啲

中完武漢肺炎真係勁d

反根呢

根叔真核心

根蛇

哥狗科仔換根
咩事

關我能事

一換換兩件

入波都換，死哥狗

屌你20場先可能入得個一球迷根狗都有得打飛機

廢托

水貨之霸

清勁撚

燈到入埋波

叻仔

now真係垃圾到
話簡些路入波

Now旁述係咁講錯費水做簡些路

費托

哥狗又贏

屌有冇得投訴
真係好撚垃圾
出埋字幕都仲要講簡些路

曾偉忠過氣啦 19000黎

Now啲講波佬全部都廢

理鳩佢係咩狗
屌你老母講波佬最撚重要係嗌球員名
認撚錯都算 幾個close up都影到波衫名
之後仲要出返字幕打埋入波球員 都仲可以繼續講撚錯

今場簡水好廢

對面換入Corona

虐老

馬水廢撚到

投訴啦 好似之前陳恩能被now打壓咁 send email去now到投訴

比比好波！

屁屁真係on撚9

屁屁：我要殺死丁力個仆街

哥狗屌對面教頭

咁樣踢人都冇紅 痴撚線

no var?

可唔可以踢落Eric狗到

科同Torres幾夾咁喎

睇隔離阿狗po話梅斯達菲證實左奧燒唔係踢得差雪佢
睇埋牙達講d野 真係此地無銀

遲d一齊叫雞

MMA隊鏝

兩個都有速度 唔駛好似馬水死扭

廢奴傷 哥狗仲唔碌撚

出一陣就傷

費奴拉親就起碼1個月

老啦

廢奴

達狗一上任就有心撚鳩佢咁

費奴

馬水真係好撚廢

對面個教頭唔同哥狗握手 兩個真係有牙齒印

比啲五毛屌完

完場前嘈交

費奴又傷

第一球兩個都標甩

費奴一傷踢死洛迪

洛水好廢

真 但數據王

原來又係深夜閪波

Cctai就黎講到半個連登都係pr

都cls

Fernandinho is facing four to six weeks out of action after suffering a leg injury in Wednesday's Champions League victory over Porto.

哥狗：我諗我可以哄掂加西亞留隊

Cls
哥狗係咪基㗎

個位費奴之外得根同洛迪二揀一
你用邊個呀

Doyle

唔呃你其實我係丁力請既 pr 黎

肥根果然係歐聯有加乘

🎙️ Pep Guardiola: "I hope Manchester City can seduce Eric García to sign a new deal at the club. I am happy with him.."

Guardiola was "surprised" at how defensive Porto were.

"Maybe they saw the Leicester 5-2 and tried to copy and paste"

[@spbajko]

好似毒撚追女神

不了 快躝

加泰人咁25都比佢落場就知佢都係哥狗契仔嚟

反而安水要走

水塘又話加哥狗嗰2張跪低圖既

佢迷哥

⼀訓咗就入兩粒

冇黑文就兩連勝

琴晚Mandy有無係波圖後備？

賓菲加喎

波圖邊個叫Mandy?

我又助攻

我一直以為係賣去波圖

希望佢長抖

-6ball
3球兩球都係死球

靚topic

你同費托配合幾靚

係喎唔記得左

順便加埋呢張gif

🎙️ Pepe (FC Porto): "The result is completely unfair. Manchester City have very good players and did not need this help from the officials. So many bad decisions and it cost us even more."

"With the technology we have, VAR did not attract the referee’s attention, it is unacceptable. There was a penalty on me, I think it was João Cancelo. There was also a second yellow that should have been shown to Rodri.."

笑死我

沒有達蛇

哥狗什麼也不是

哥帥成個白癡仔咁

收到風下年買慕遜隻防中沙卡

好似勁到仆街

黑鳩，米9，快，覆蓋範圍大，大隻

沙卡咪俾阿狗買咗

黑人嗰隻

黑人隻沙卡咪阿狗青訓

黑人防中嗰隻

Zakaria？

係

老人痴呆

路過比個like topic

Welcome back

見到環時都沖出黎
Stand With Özil了

你藍喎

我紅底都睇唔過眼了

你黑底

你豹紋底

#2
#6

京一定哥狗

有冇耶耶咁勁先

而家有邊個可以勁過全盛yaya

根蛇Tier S+
琴晚有佢即贏

咁又冇 我都係係咁易問下

其實我都諗唔到有邊個

新yaya

笑到仆街

係咪呢隻 fifa好癲

收到風真人同數值一樣勁

下季唔係哥狗教
唔會有勁人加盟
完

嬲撚到

呢到反哥喎Ching
應該撐對家屌柒哥狗

哥不群

呢兩年FIFA必買
買佢嚟打中堅玩控球

尋晚利個場係咪証明咗冇VVD都冇問題？
用法賓奴客串中堅一樣咁勁

荷超野

今日去買藍iPhone
有無藍友一齊

等12ProMax太平洋藍

有少少想買iPad air

用Mini算啦
方便帶出街

媽咪麵藍？

早少少出世你變咗做牛

唔會出街ar 純粹拎黎睇下YouTube 上下網

跟著比人屌

呢家都唔洗都過到去啦

Mini夠曬啦

唔知老豆老母有冇搞bno

原來咁快就對利

原來會然p牌牙簡仲未夠18

喜訊

原來你夠?
我地鏝區小學雞最多
你個死廢老

我05後

點撚樣

下個月對猁就會打返正選

大人點會迷鏝阿

一早18啦

睇佢對答咁友善就知啦

張拿仔幾正

好貴

真高得罪哥狗後就冇見過佢

今晚7半99台
邊個唔睇以後唔好話自己鏝迷

今日根叔生日
正常30歲

Fifa既我鏝防線勁撚到

躝啦肥根

肥根=球盲探測機

中左武肺之後好似勁左

入左球罰球就叫勁左

今晚打回原形

應該打歐聯先有得出

我唔夜唔睇

今晚不了

咪又係閪波
唔睇

希望明年今日可以慶祝埋佢死忌

如果你去屌牛就批准
牛牛要趁早屌

咁你等埋個孫出世先好再睇
嚟緊閪足幾十年

鎚仔私家雞訓喺度都贏

咪傻啦 肯定出硬

希望個孫燒到歐聯冠軍比我

今晚唔訓 有冇正選？

佢可以出
不過好似未fully fit

Hunter完先定我鏝拎歐聯先

哥狗話可能會出但唔會正選
應該入唔到波先出

黑文抖幾耐？

幾時加左呢個

長眠

where is 牙基

後備

Cancelo

How we line up in London this afternoon...

XI | Ederson, Walker, Dias, Garcia, Cancelo, Rodrigo, Gundogan, Bernardo, Mahrez, Sterling (C), Aguero.

SUBS | Steffen, Stones, Zinchenko, De Bruyne, Torres, Foden, Palmer.

西波

又有25仔cls

出25仔都唔出阿石

講左唔fit但未講傷

同哥帥有特殊性關係

47冇正選

哥狗想25+ 留隊

無啦 哥狗想水昆佢續約呀

唔續就哥狗一齊躝

我屌 真係根正選

曼城鐵腰

我石又冇得踢 哥狗幾時死一死

今日佢生日
唔反一日

講真 點都要比石頭正選啦 仲出25西
兩個實力差唔多

生日應該會入1球

Now 條女叫咩名

駁唔到 哥狗成撚日用契仔
仲要25嗰吓先最仆街

Cathy

留名25西爆炸

我鳩up的

早場都無人睇

留名睇兩隻中堅勁到仆街

成班偽毒約左女出街今晚屌閪

我鏝快入波

你

簡水

浪射王取消

求LIN

Viu tv 99

Viu 99

Now

假鏝多能到

簡水係咁失

趕緊返去睇

加西亞傳波有少少過分進取

有乜可能仲少人過深夜

分明成班mk出去食女

廢根

死毒撚

咁早都冇人

根靚到

媽咪話未過18歲女仔唔俾拍拖

中完武肺醒神曬

取消

輸撚埋

on9

收皮

垃圾哥狗

件哥狗又跪係到

痴撚線 倒掛

白文加拉

倒掛金勾靚到。。。

咁撚靚

抵啦

冇得講啦
咁都入

完

攬實都仲射到

有冇咁靚

抵輸

抵輸啦

哥狗

冇計啦呢球

Cls 身體質素有冇咁誇張

根舉手

又有多張哥狗輸波圖

無奈到

依球diaz真係隔硬去哂都應該12m

456 la

俾人禁屌

直播賣柒

笑死

其實抵死 個個以為出畀就唔迫

Btw傳之前嗰下有冇手球

新白文

睇返根狗唔追出波果個

本身都大帝開 而家1周雙賽 進攻走位都小左

一開就失

又要kdb求世

差啲輸多粒

哥狗唔轉陣

呢班早兩日先踢完

加西亞勁撚到

取消cls

簡水啲cross

呢個fake

你轉咗名呀嘛

簡水靚

幾時先有Clean sheet

想問反簡去曬邊

取水根本係翼

鏝又黑

睇波啦

本身勁
唔關我事

會唔會睇返加西亞禁區嗰球？

你開心就得啦

屌 難得早場 點知輸緊

Hkcc

Asso grad未

Ake買返嚟又係擺

佢好似未好返

假鏝
傷呀

根攬到攬唔實

拉邊啦屌你老母 廿個人係中路做乜撚

唔記得咗

奇行

有根=豬

根冇黃
又黑

球證唔認得邊個唔敢比？

成班逆足拉邊咪又係斬唔到
又係順返腳入中間/回後

點解場場一鳩樣
橫傳 鳩斬

對面守得好好

有武肺
一陣埋去畀牌
即刻噴口水

廢撚過d 中游

好心買d大隻佬番黎破密集啦

之前YaYa係中場硬爆咪幾好

垃撚圾隊 鐵桶陣都入到你波

熱狗咪入三粒

哥狗半場好換人啦

你老尾講撚錯幾多次安東尼奧做安東尼泰萊 安東尼泰萊係個球證呀傻閪

好多賭狗入咗黎

係咪買曬半大

換走自已

馬水成日諗住扭

D波傳黎傳去 又無射門 人地簡簡單單一傳一射都入鳩左

牙路

躝得

得簡水做到幾下威脅

快d換走2舊垃圾 馬水 同根

支持

真

廢到完全唔夠主踢

馬水波都帶唔穩

馬水換廢托啦

降班la

有冇人開始掛住黑文了

唔單止要換走
仲要賣埋先得

Cls

新鏝三寶
黑文 根 馬水

咪on9

掛埋石頭丫笨

上廢托或者foden好過

Ching撞親個頭？

唔出我抵輸

掛著高拉了

馬水換廢托 根換登

輸到傻撚咗

b華

換Foden + Torres 啦

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

咁都漏 廢撚到

入波嗰球真係有手球喎

antonio 一個頂兩個

迪隊真大腿

痴撚線我華完美ko黑力架

廢撚到系咁

係哥狗鍾意用侏儒

哥狗躝la

係咁㗎啦

dias勁到

準備俾人吉多粒

一定

Diaz都比佢ko la

呢隊鏝黎
唔會同你翻睇唔會幫你吹返轉頭

㩒住嚟屌

遮醜布

哥狗死未

係我地要個高中鋒

阿路傷？

死廢老

我地而家連最強嘅陣地戰都打唔返

躝啦哥狗

唔似

好少攻勢

隊廢系隊踢到好似領先人咁

佢企咗係中場

哥狗死未？

都唔知踢緊乜

睇撚到笑 悶撚到

無腥 連反擊都打唔到

似係冇力跑

清高

取消勁能過黑文幾倍

好彩去左睇lol

好刺激wor
睇幾時456

做乜冇人插half space個個企死中間？？？

根偷到 打個反擊 牙路慢慢行

錯腳翼唔識攻塞哂車

錘仔踢到好似落後咁

你細佬唔見好耐

正想講

班友好似冇心機踢

dwg

人地塞晒禁區 攻唔入

上兩季啲入波無撚唒

更衣室政變

g 2

買個基佬特返黎都好過用侏儒斬

G2 歐洲兄弟

都畀人睇穿哂 仲half乜鳩

完封half space 完全做唔到波入去

正解

好彩今年冇乜時間睇波 如果唔係應該真係睇到爆血管

我地係咪冇人識快速反擊？下下搶到波都拖慢做

睇嚟下半場個劇本係追返和，跟住尾段谷晒上去，後防傳失波比人入多球

無silva kdb都預左
係睇b華幾時醒覺

丁打左路根本on99

其實對面中間真係太密
我都唔知點打好

但係哥狗咁多場都諗唔到就係抵屌

入到波先算啦

哥狗真反鏝

B華2季打翼 1黎要佢做返施華既野.. 比d時間啦

幾時可以換廢托 寧願睇佢爆底

哥狗邊一次對三中堅唔柒

為咗就馬水

Sane

痢狗表示輕鬆最驚你唔泊大巴

掉轉馬列斯史達寧個位得唔得 踢4231好似玩兩翼順足落底好過兩翼逆足內切

馬列斯唔識踢順腳翼

冇咗c華基本上就破唔到大巴

牙路企係度

睇到呢下都知今場冇撚心踢

掉轉中場好過 B.silva 根叔對調

馬列斯乜撚都唔識

屌冇眼睇

換廢托出黎踢順足落底？

換走Mahrez + rodri
Sterling右翼 Foden & Torres入替

喺咪成班自從里昂開始集體反哥

半場去 comment 支持阿仙奴歸順祖國 為中国出力

廢托右腳喎

反遲咗啦

科換邊個

上場踢左邊 入波添丫 夾foden

好波

我地鏝區藍絲想撐阿好耐

換走牙路

牙路又傷？

又無鋒

一眼睇出阿路傷

哥狗買前鋒咁on9 全部短撚
以前文仙尼個時都有幾個類型 高有清高 短人有阿路
又有巴神
依加全部得牙路個類 冇其他 搞到高波打唔到

呀路又傷?

唔好傷呀

加油瓜帥！加油京多安！

Sergio Aguero *MIGHT* be injured.

[@SamLee/@TheAthleticUK]

科咪插倒half space

賴咩呀
痢夠無
哥狗廢就是廢

重建啦屌

真係老咗

換個垃圾上場 應該放棄聯賽了

睇怕今年都收皮

一早收咗皮

次次丁力打中鋒都豬硬

點解可以咁撚妹

踢到成隊曼聯咁

曼市光榮

真高

鄰區後上奪冠

科

1:1

Foden

foden

科勁能到

邊個話簡水唔識左腳傳中

科勁到

科勁

又幫哥狗吊命

兩場都係換科就入波

黑文長傷吧

簡水長出喇
黑文長眠吧喇

換走Antonio

簡水 科

科仔

霍頓

一諗起之前睇咗咁耐黑文

你話邊個垃圾話？

哥狗戰術大師
可以用毓民gif

點解旁述水準同外國台旁述水準差咁遠
咪又係講母語
香港嗰啲詞彙少 內容空泛 句子組織又有問題 連球員名都講錯...

呢啲on9仔唔使理
都冇見過佢

廢龍都唔夠佢撞

食住個勢換走埋馬水入廢托啦

換走黑力架
謝耶子不殺之恩

上場廢托歐聯入波仲要係咁講簡些路tim

屌你簡水唔撚讚得

差啲

生性啦 ching

根無啦啦又有返呢d波

個阿叔係咁講錯安東尼泰萊

武肺有buff

呢個真係好好笑

科啲傳球

而家先收工得閒睇
邊撚個咁搶口講西咸私家雞呀屌

哥狗 食住個勢換廢托啦

簡水入多粒 LB黑卡

Bwa真係冇乜表現

科成功插入half space

必買

到頂

貝水

哥狗件褸幾型

屌哂你哋老母

改佢打防中

摩納哥水貨

不如打閘

依家有科登插左邊halfspace 可以換埋迪布尼插右邊halfspace

換走馬水未

好撚悶

你圖文水貨
還我丹尼路

頂佢唔順

馬水都冇攻勢

換費托啦

kdb ready

唔訓is ready

Kdb 快上場入波

kdb換根 廢托換馬水

Kdb

搵根打防中好過

有助攻

點會咁完美

我出黎救世主

agree

kdb個身好白

Kdb肥咗

燈

入波

B水

反勝到我切呀

kdb終於出到場

根琴晚又俾哥狗中出咗幾多次

換馬水未

kdb

根 黑文 馬水要長傷先得

D訊號差到

Now個訊號垃圾到

好lag

垃圾now e
係咁黑屏

Viu都係

其實而家同中下遊有咩分別

科傷傷地

唔好阿

你唔講都唔為意今晚viu有播

係得科仔先會走位
其他人行行企企咁撚樣

確實係中游對中游

無球直線係俾到隊友

Kdb 係咪傷未好曬唔敢跑

又贏唔到波
前10都冇

踢緊乜鳩

肯換廢托未

咪一鳩樣

係咁塞入中間做乜9

換走哥狗

goodbye and thank you pep

成班等運到咁

簡水好有威脅

丁力次次硬cup右腳，我都識守

換walker

再續兩年

簡水踢番順腳

bye pep

出波勁過黑文好多皮

仲要左腳

哥狗條小氣狗竟然會換真高

訓係地怕俾唔訓陰

簡水快到

馬水斷腳plz

Where is Liam Delap?

馬水廢撚到

Lan la

馬水rubbish

斷腳啦馬水

馬水食屎啦

垃圾馬水

馬水真係廢到

入得一球
唔好有幻想

Fornals

好番一年又廢番

好彩

仲要差d俾人cup

鏝今季冇左大衛施華同辛尼 攻力大減咁

屌屌屌

好似fifa出龍呃人笠射咁

件簡些路真係超級大水貨
浪費左唔知幾多機會

有球根叔神級傳波
簡些路入攝岩岩好
但控落黎推左出底線

手榴彈Delap個仔

馬列斯斷腳祝福區

On9

冇取消連1分都冇

睇錯who
自膠

咪有助攻囉

丁廢撚到

馬水我屌你老母

丁

丁力

反丁又贏

丁力食屎

屌你老母咩

迷丁嘅死返入個老母閪度未

又贏唔到聯賽已經玩完

講緊浪費機會
10球先把握到1球

食屎啦

丁
馬水

準備反輸啦

你對比黑文 取消佬算係咁

丁係反哥第一人

25寧 finishing 難成大器

垃圾丁咪又係咁

踢緊乜鳩馬水

馬水死未

成隊都係

馬水真係食屎狗黎

馬水真係廢撚到

馬水咁都推出界

馬列斯猝死啦

馬水同丁力真係笑撚死人

屌你老母推出界

丁又柒

丁力同馬水 屌晒你哋老母

啲翼嚟到我哋到 即變傻仔

幾時死呀屌你老母

唉丁力

勁撚到

柒撚到

250小兒麻痹？

250

好多尼日利尼佬撐

丁力真搞撚笑

點解唔上費托

科仔勁到

搞撚笑

呢幾分鐘好撚難頂

兩翼柒夠未

晒夠機會未

街市拎住兩袋餸咁跑

執柒咗佢啦

輸左去冇咁嬲

丁柒咗幾多下

唔瞓去其他隊啦

留喺隊閪隊冇前途

洛迪d體能真係好撚差

丁柒足全場

Foden 都係

丁真係屌爆你老母

好彩旁證睇錯有犯規

完全冇人走位 笑撚死

科: 屌你老母

留係度俾波奇行嘥

丁自殺啦屌 我係唔訓斬撚死你條廢物

哥狗扮嬲

5場 8分

Diu

得失球差係0

丁唔射托咩 sane嘅話入撚左

馬水同丁頭號戰犯

除咗飲水同跪地仲識咩

馬水呢場差到

廢托同科入啦

想斬死佢好耐

屎70死撚咗佢啦…

你收嗲
有你喺度1分都無得攞

十年黎最廢開局

廢水都入啦

馬列斯廢撚到唔知踢乜
但係場場正選

開始覺得馬水直頭係負累
進攻獨食,零配合,扭波廢
頭先果球霍foden扭2個
馬水又唔上去幫

迪布尼斬太多喺咁失控球權

馬水真係終極大水貨
廢到仆街

5場8分 億萬大軍

笑撚死

馬水真係踢得差
講唔過去

屌 丁力浪費左幾多次

開季第一場唔洗輸算係咁

哥狗唔肯輪換又出事

上場ferran torres有表現唔出
等睇下個sane
兩個都因為馬列斯

On9 我夠可以話有我起到贏咗啦 唔上都有得反

仲排緊第11,幾時先可以上返上半版

馬列斯真係賤種黎

半單刀 推出界

簡水助攻 有你係度簡水冇得出 姐係1分都冇

睇得出成隊都攰到仆街

啱呀 大家一齊愛國

另外想講 洛水真係好撚雞肋
體能又差

同李城果個英超最佳球員2個人黎

有黑文無可能會贏

哥狗唔輪換怪邊個

費托唔瞓石頭唔出

個中場完全冇防守能力
對面一反擊就穿曬

真

比上不足 比下有餘

哥狗買人完全冇眼光

一比一

買個廢托唔撚用
個撚個都拎黎擺

有黑文上半場比人爆左路幾球啦

有費托 真高唔出
係要出walker 丁力 馬水
哥狗死撚左佢算

有你唔輸多過3粒都當贏

完約自己走啦

有黑文 唔洗30分鐘熄機唔洗睇啦

完全冇費奴果種截擊力

有黑文我睇都唔會睇

講左好耐 佢防守真係唔錯 仲進攻等於踢少個

叫肥普嚟打MMA 仲好

成隊波好似好攰咁 無乜活力

哥狗自己買返黎唔會諗衰
下下要根，kdb返到平排幫佢
進攻又橫傳
打中堅最好又唔肯打
bsilva唔會失波打右翼係unun
馬列斯呢

佢完全唔係哥要果種防中

真心我都唔明
費托點解唔換馬
寧願比真高傷癒踢閘做傳中

仲後生 23歲 係爭啲火喉

對馬水真係好撚失望 之前都話對面下下堆曬喺禁區 佢打得唔好情有可原 屌佢老母下半場至少2次半單刀都失 冇野好講

呢個我到依家都唔明 可能黎緊想毆聯正選

冇人迫佢 自己推出界

感動嘅係終於守到死球

有廢托唔撚出 咁你買返黎托咩屌你老母

今場輸嗰球一樣係左路傳中

比黑文傳撚左上觀眾席啦

果球係根唔跟 後知後覺

真係好撚on9 有乜理由推窄位推撚到出去

根本對翼都唔撚識過人
啲半單刀 機會全部都炒既

23要成型啦掛
第二季啦喎
廢奴跟哥狗一季都轉咗型變到有埋前傳能力啦
個陣仲要無版比佢跟
洛宜家大大個廢奴係度比佢學嘢

唔洗到見到馬列斯，洛迪就好
洛迪打中堅好d
同史東斯做後備
ake打左閘

迪布尼空難死啦，唔識入波

叫條友練好啲體能先啦

死哥狗又唔比機會石頭學打防中

你仆街4

咁邊撚到有防中？廢奴35歲啦

取消踢左閘愈踢愈順

傳波都唔撚識 打條撚

之前未試過囉 未又係洛水咁

幾好其實

加埋10場都冇

可以試下Bwa打返右翼

右丁左費托可能好啲

用根，史東斯跑得仲快過洛迪
打防中傳波都好過佢

俾佢試多5場 分分鐘10分都拎唔到

佢打中先發揮到

冇創做力嘅矮仔

我地係咪開始要學獌咁，攞返堆舊球員嚟打飛機

費奴30歲轉型打防中適應仲好過佢，不過失波佢起碼會肉緊下，其他人就頭dup dup

我覺得丁要抖下先
左廢托右bwa半場試下先

孫繼海

太慢

好過出ligament啦 一出就傳比對面然後追唔切失波

佢之前明明好快 之後唔知搞乜

之前352好地地1場又唔用
bsilva cancelo當兩邊防中跑上跑落
後邊walker dias ake
前邊sterling aguero
中間放Kdb fodon 根

講到洛水得

rodri場場踢到70分鐘就無氣
點搞呀

等哥狗冇得儲印花

呢啲只係針對阿仙奴嘅部處唔係場場work

廢托都係右喎

冇Ake 拿仔已經踢唔到3中堅

佢打左兩次左啦 兩次入波都係左路入

有冇手足已經冇感覺

但唔出佢會俾人屈角

轉會操作失敗已經知呢季冇希望

上季里昂開始已經麻木咗

輸錢有感覺

Same

淨係掛住追美c真係on9

下po 主題Fuck you and goodbye 哥狗

屌sofascore馬水有7分
onlun9

冇期望冇失望
等下季喇

係咪阿爾及利亞網站嚟

追到過黎拉邊都好嘅
可惜係追唔到

250好多半單刀 單刀都炒

買波緊係買愛隊輸啦
輸錢贏波
贏錢輸波
是旦一樣都開心

其實和波正常，west ham仲排得高過我地

比費托機會啦

支竹常洛

唔得架 哥狗鐘意買完翼雪番一兩季先

diu del app
成場都唔知佢做乜嚟都7分

唔信佢半單刀會炒到咁

上季都係咁諗

Why always me

上季比痢放甩+狼雙殺同獌三殺開始無感覺，明白自己同歐洲第一差幾撚遠

同埋今季買咁小人洗咁小錢
就預左爭前四都難
但無諗過開季都開到咁差姐

無左Sane已經唔敢有希望
今場驚喜係出番二號最愛辛真高

人地軌洗最多 結果

公平D講句經驗好緊要既 我對住洛水都仲係樂觀 唔似黑文依D死哂心

後防不嬲垃圾
前場都廢先係問題
0得失球係文仙尼 柏帥之下唔會出現

不過隊波冇力都正常
國際賽 本地聯賽 歐聯
不停一週雙賽
中下游反而可以集中聯賽

文仔回家吧

洗咗咁多錢都係咁柒

今場應該簡水mvp

皇馬

一劏就穿

1-1

穿到都要把握到機會
丁力同馬水啲埋門

馬水就收皮喇

唔撚明點樣係施蒙尼摩下有件體能咁廢既球員

唔怪得馬體肯放

違約金

法國哥狗好廢
以前柏daddy拎住兩舊後防炸彈 迪米 孟加拉 加廢撚度都可以拎英超 歐聯4強
哥狗買咁多人 用咁多錢都唔得

下年all in布歐同黑沙卡啦

咁柏廢老可唔可以100分奪冠，本土三冠

條廢老最尾果年閪到
咪撚吹奏廢老啦

辛尼Diaz回家吧

人地隻mendy真係好好j

牙路真係傷埋

護級未

同今年差唔多

想睇降班
5場8分

係就正

下 又傷？

玩完

你睇今年哥狗1月無錢買人會點
阿古路又傷撚左啦

廢老最尾果年雖然係閪
但係個頭都開得靚過哥狗
可以話係近5年最佳開季

肯撚定有錢都唔買

繼續睇sterling打假9
jesus唔識入波

係我就試下俾ferren torres打正前
起碼有射術有速度
又唔係侏儒丁力

兩翼cut in果兩隻右翼無速度射術過唔到人
不如直接打352

用番馬水打假九

窮到用翼打正前
死哥狗幾時躝

以為頭兩季大炒人就係咁買後防

又話有美斯會六冠既

下年可唔可以唔要美斯
又老又廢

睇怕哥狗會買

無可能踢到啦
速度丁力無咩
根本就無位攻

唔係幫哥狗講說話 但係而家個個對手都泊大巴
前鋒呢個位唔係咁易踢

利果幾個矮撚咪一樣咁踢
阿古路入得小header咩
哥狗套野隊隊都搵到方法打
因為唔係頭兩季控波得黎有最快既兩翼去拉散
中間又有兩個勁人
而家慢慢控睇住黎食係on9

人地個文尼係格衰
但真係好波 有速度有技術 finishing 仲要勁
奇行當年都係俾咬人carry 係快但冇技術冇射術
都唔知憑咩吹咁大

英人 黑人

下場用delap / palmer 練下得唔得
呢兩個都算有潛力

會用馬水正前

ajax 13:0

sane狗馬水式入波

講真 有場用佢打前面
仲好過丁力
起碼有技術

繼續死出丁點都唔會有好結果㗎啦
青年軍又唔夠膽用

回曬塘啦

Pep Guardiola says he thinks Aguero has a hamstring injury. [SamLee]

唉

英超真係悶撚到

型撚到

車買返唒堆德甲水貨返嚟

抵死

抵啦 永遠唔撚買前鋒

哥狗真係死廢佬黎
呢3年場場都係咁 問題場場都一樣 但就係唔肯改 吹咩

係曼城有份踢既英超悶姐
車獌0:0都好睇

今年收硬皮

丁力打翻右路
馬水直接去死啦

見到出面咁多post抽痢水就得啖笑
唔係覺得利追唔返下話

錫菲聯贏利物浦，抽3位手足香港飛香港

冇機會請

其實喺浪費左個上半場 上半場45分鐘最有體能果陣喺到玩斬燒味 兩隻翼入死中間 冇人插halfspace又冇人overlap咁少跑動點破密集？

之後下半場科登入黎隊波其實生哂 起碼令左邊有番好多威脅 簡些路交倒好多underlap波比科登插入去 但喺今場好心唔好換走B施華反而換入狀態咁差嘅迪布尼入去啦 迪布尼喺咁交失球又太過依靠斬波 其實換完科登1比1後就應該即換廢托頂馬列斯啦 左邊玩underlap 右邊獲加同廢托咪玩overlap

哥狗正常發揮就唔係叫哥狗

帶包皮過嚟

快啲躝

Manchester City's position is clear. They believe Pep Guardiola is the best man for the job. As long as he wants to stay at the club he will stay, and City are confident he wants to. (SamLee)

永續哥帥

要喇

好能25

包皮非鍠不去喎

有無搞錯
開心咗半秒

歐聯繼續柒 繼續唔買前鋒

而家都係Ken
或者兩翼唔識落底，斬燒味
不如搵lescott出山打前鋒啦

kdb尻斬駁混亂

sane走左先發現佢既好

咪繼續當丁力係美斯囉

咁𨶙25 格硬留係到都冇意思

其實都有返個費托 肯打翼拉邊就得 而家1邊丁力 1邊馬水 2個都係入中間塞撚死哂

唔入拜冇國家隊
有得揀咩

賤種拜

根國家隊正選

肺炎根

Eric Garcia plans to resist all of Pep Guardiola and Manchester City's efforts to ‘seduce’ him this season and return to Barcelona next year.

Garcia has told friends he plans to return ‘home’ in January or next summer, and has made his decision for personal reasons. (SPORT)

雪鳩佢啦仆街

因為拜狗唔要

反正而家成隊都咁柒
用石頭都咪撚用25仔啦

adxxxxxxx又唔用

哥狗有撚病架 愈想走果d愈比正選佢

石頭真鏝

我睇石頭爆都好過隻25狗

認真問
辛尼係冇正選先去拜仁
定佢自己本身就二五想走

唔去拜仁冇得踢國家隊

石頭應該真係真鏝

屌佢老母哥狗反鏝

迫走曬班真鏝

我寧願左腥右丁好過依家左丁右馬水

講到你有得揀咁

其實左科右丁幾好

廢托踢左右都唔錯

馬水最啱應該係收咧

順腳拉邊好過個個內切塞死中路

哥狗硬頸
明明勁個兩季係打順腳翼冇嗱嗱屎忽痕轉玩cut in

搵我鏝黎試陣

狗撚過閪

修咸頓贏緊愛華頓2-0，今季英超真係亂到

玩cut in翼係可以 但咪撚2邊都cut in翼 塞撚爆中間 自動幫人地泊大巴

robbery咪兩cut in 打咗十年都有

結論：哥狗攬炒我鏝

你用馬水同丁力比咁睇得起佢哋？

其實係丁力on9成日企中間唔拉邊，仲有佢唔識扭波，淨係識屈速，好容易俾人捉路

人地洛賓列貝利呀 我地丁力馬水呀 咪玩啦

老老豆豆
丁力早兩季樣樣有，正常成長上去點會做唔到世界級
依家得個腦，跑啱位又如何，射又唔入扭又唔到

終於搵到浪仔

Our thoughts are with the family and friends of former Manchester City academy player Jeremy Wisten, who has sadly passed away.

RIP Jeremy 💙

rip

牙達冇曬貨

勁過哥狗啦
哥狗失5粒佢失一粒

其實馬列斯有時打內切翼還好 但問題史達寧真喺唔識打內切翼 佢會變左企死中間唔拉邊等波到 史達寧真喺岩打順腳拉邊落底插入嘅翼多啲

哥狗躝未

哥狗7414

應該過唔到今年
好快4

睇何wayne睇得多？打內切翼既話不嬲都係閘拉邊
內切翼去拉邊咁打內切翼做咩？

真

打開fm都知內切翼唔會拉邊

如果唔係廢一半

雖然上季丁力打內切翼入左好多波
但我始終都覺我佢唔識踢內切翼

佢係啱順腳翼做簡單野
你睇返上季佢助攻數係勁少
打順腳果陣雖然入波無咁多但助攻多好多

返牙買加種咖啡豆啦

死去拜狗狗竇啦

總之哥狗冇撚左 左腥右丁之後就廢一半啦
冇埋唔訓廢埋另一半

推埋佢

推

拉

施華係皇蘇都仲係咁勁

993

994

995

996

997

998

999

1000